我發覺得香港人都唔太鐘意食醃漬物

酸蘿蔔
蕎頭
壽司的酸薑
漢堡飽的酸青瓜
台灣的脆瓜

泡菜

韓國日本嘅醃菜幾好味
中國的正垃圾

近海又有錢，唔會發展出食醃製野嘅文化

以前都姑且有漁村嘅鹹魚蝦膏/廣東嘅臘味文化

現加儲存食物科技進步咗咁多，仲使乜食多鹽又致癌嘅呢啲嘢

壽司酸薑算唔算？

係多數唔識整，一係整到無味一係就整得太重口味，
連食物原本既味都無埋

因為唔鐘意酸味
我好憎大部分夾酸味既野
甜酸醬 酸辣味個d都好唔鐘意

全部都鍾意. 好鍾意酸/辣味.

Jalapeno
每次食Subway一定加

識野 除左識講this 就係more

我好鍾意食呢啲嘢

好怕酸

巴打識貨

蝦醬炒菜好好送飯

夏天好鍾意食

甜酸醬都唔岩?
西檸雞呢?

瑞典鯡魚

菜脯 ok

剝皮辣椒正到

近甜既其實OK
再酸小小就頂唔順

撩走哂d pickles

Burger一定要有酸黃瓜
閱

鹹魚

sauerkraut
pickles

邊度有酸青瓜賣？